巴塞=泥門 同意？

今場熱血反勝，好有泥門feel

psg=神龍寺
皇馬=皇城
And leicester=白秋

又係放棄防守玩全攻

btw泥門 no actress

阿仙奴= 美國隊

識波
黑豹= Walcott